萬千星輝頒獎典禮2

陸永

就哥

個個都係多謝樂小姐，TVB
真係屌你老味，真係戇鳩鳩
唔撚洗多謝觀眾既？
無觀眾TVB 一定食得屎啦，邊撚個睇你既戲？

你有得唔睇咩